［有圖］我極度懷疑呢個車主唔識泊車

之前同場主投訴過都都無改善
反而越來越衰
次次番到去泊車都要搞好耐

Sor囉 個人太大份想落車多d位行姐

睇唔明

右邊架車司機開唔到門上車
似專登

我成日都遇到

佢攬炒喎
自己都落唔到車

呢個真係on撚9

泊車需時幾耐

嗰司機點落車

呢個我都想知 我落車都麻煩

係咪爬返過左邊個位再落車

第一次泊 9泊
我覺得學院真係要教下點泊L位

車頭入，咪另一邊落車咪得囉醒目

垃撚圾，肯洗錢買車唔肯洗錢補鐘。

香港地識天窗落車是常識吧

遲早出啲香港版, 大銀幕係可以打開比人上落車

可能已經補左

裝後拍鏡啦

放呔氣

same

我心諗掛日本旗同唔識揸車有咩關係

損人不利己，我特登泊到咁等佢試下要係乘客位爬過去既上/落雨既滋味係點

車
利申：我係白色車

再仆街我都見過

咁樣都有啦

呢架泊得好好喎

有錢人秒秒幾千萬上落 懶得再對正泊啫

Brian bb

頂 原來係 Brian 88

呢架係串姐
阻唔到左同右

可能博人擺上網

你真係似係brain88

巴打右邊部車係你？

其實呢架咁泊阻唔到人，又方便3部車司機上落，有咩問題？我仲覺得佢做得好好

睇到d回覆真係心諗戇撚鳩...
人地專登偷位咁樣擺方便曬3家
又唔怕人簽名 又方便上落同出車

話人搏上網同串果兩個人係咪冇車牌?
定係未泊過停車場所以少見多怪

呢個位咁大梗係咁泊啦，樓上嗰幾條友仔係咪傻㗎

擺明係怕左隔離班窮撚hi花佢架靚車

點知有d柒頭唔識野好似執到寶咁po上網

一睇就知技術既表現

呢啲位緊係咁泊 大家上落方便
咁都比人post

仲要唔遮車牌,貼出嚟果個先係on9仔

擺明唔抵得人地技術好 post上黎 點知個個讚